https://web.archive.org/web/20031024220534/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=419

### [8380] いちの	2002.10.21 MON 22:18:44　
	
こんばんは。最近は雨が多いため、洗濯物が溜まってしょうがない“いちの”です・・・。明日は晴れるらしいでしよ。ここ数日は雨降りに加え気温を低くて寒かった（泣）。学校と行きたくないもん（汗）。明日は少しはマシになるかな・・・。

今週号のＡＨに一言（遅いですが）
リョウちゃん、プロの道は厳しいものなのですね・・・。
相手が陳さんであれキツイお言葉。平和ボケしちまったんでないかい？プロ根性を見せてもらいました。

＞[8354] マイコ様
お顔の写真ありがとうございました。マイコ様はホントに可愛いですよ☆まだ中学1年生ですから、これからますます可愛く＆美しくなられることだと思います。
勉学に運動に活躍されるマイコ様を期待していますよ～♪

＞[8355] TAKESHI様
お顔の写真ありがとうございます。
TAKESHI様は本当にカッコイイですよ。私などはるか下の下の下の下の下くらいですよ・・・。そのルックスでモテないわけありませんよ！！きっと、女子たちも密かに狙っていますよ（笑）。気を付けて！！（何）

＞[8357] 将人（元・魔神）様
オス会イヤですか？私は男子校だった高校３年間で男だけの空間に慣れてしまったせいか、楽しそうにすら感じられるのですが（汗）。あれ？私って異常？
メイド服に日本刀は私も理解に苦しみますね（笑）。ホント何に影響されているんだか・・・。でも、メイド服着ていた女の子は、たぶん、着せられていただけだと思います。問題なのは、それを着せて盛り上がっている周りのアブナイ獣（男）達です。私にはどうすることもできません・・・。

＞[8374] 千葉のOBA3様
千葉のマーマもお酒ダメですか？
私は飲もうと思えば飲めるのですが、不味くて飲む気がしないのですよ・・・。酎ハイくらいなら飲めるんですけどね。ジュースみたいですから。
お酒飲みそうで実は飲めない人っていますよね。私の友達にも、お酒ダメな人結構いますよ。
大学の先生が「自分の限界を知っておくように」と、日本酒を飲むことを勧めていたのにはビックリしましたけどね（笑）。


顔写真を交換するのが小さなブームになってきていますねぇ。普段は文章でしか想像できない顔を拝見できるのは、面白いですね。

### [8379] UNNYO	2002.10.21 MON 19:30:44　
	
ふと、もっこりメッセージの昔のROGをみてておもったんですが、
日本も台風に名前付けてますよね？？

なにやら、世界共通の気象協会か何かで、各国がかわるがわる順番に名前をつけたりしてるらしかったようなきが・・・

で、日本は大体、動物の名前を付けていたと思ったんですが、いかがでしょ？？

でも、ニュースでは台風○号って呼んじゃうんですよね。

もったいない・・・・

### [8378] Ａｙｕ	2002.10.21 MON 19:00:14　
	
皆様、里奈様、将人様
新しいミニコントを考えました。今回は遼・冴子・槇村の三角関係についてです。

ＣＨキャラ教師編・回想シーン～男女３人三角関係物語～
（引き続き、昼の職員室で海坊主と美樹が話をしている）
美樹：私と冴羽君達が高３の時、Ａ組のクラス委員で生徒会長だった槇村君と副会長だった野上さんが校内で有名な優等生カップルでしたよね。野上さんは女子テニス部部長でスタイル・顔良しで男女共に憧れの的で、彼女が部長だった時うちの女子部は全国大会で優勝しましたね。
海坊主：そうだったな・・・。あの二人は真面目で成績優秀で試験はいつも学年トップで、高校も主席入学・卒業して、問題児３人組とは大違いだったな。
美樹：先生、あの時冴羽君が密かに野上さんに恋してたの覚えてます？あの時の冴羽君は超熱血でしたよね～。
（回想シーン・女子部室を覗く３人組）
女子部員：キャー！！また覗きが出たぁ！！今月５回目！！いい加減にしろ！！この馬鹿軍団！
（女子に殴られる遼、ミック、ねずみ）
ミック：おい、お前らが声出すからばれたじゃねぇか！
遼：人のせいにするんじゃねー！
ねずみ：おい、二人、後ろ・・・。
遼、ミック：えっ・・・。
遼：うわー、Ａ組の野上冴子！
ねずみ、ミック：す、すいません、野上さん。許して下さい。さよならーっ！！（二人は逃げていく。冴子は遼に接近していく）
遼：おい、俺だけ説教する気か？
冴子：そんなことしないわよ。ただ、いつも見てるんだけど冴羽君て面白い子だなぁ～って・・・。
遼：え・・・。
冴子：じゃあね。私はこれから部活だから。
遼：野上冴子。いい女だな～。
・・・この日から遼は冴子に恋心を抱いた。
ー翌朝ー
（校門前で冴子を待ち伏せする遼、槇村と共に登校してくる冴子）
遼：おはよう。冴子。
冴子：あら、昨日の。おはよう。
槇村：おい、お前はＢ組の問題児・冴羽遼だろ。俺達優等生に容易く近づくな。冴子、教室行くぞ。
ミック：あーあ。あっさりフラれたな、遼。
遼：煩せー！俺は槇村を差し置いてでも彼女を手に入れる！！
ー数日後ー
（昼休みに廊下で槇村と女友達と一緒にいる冴子を発見した）
遼：（心の中で）よし、今日こそ告白するぞ！！
遼：（冴子の手を取って走り出す）冴子、話がある！屋上に来てくれ！
槇村：おい！何なんだあいつは！？
女子Ａ：槇村君、早く行きましょう！冴子が大変よ！
ねずみ：おーい、面白いことが始まるぞ！みんな早く来い！！
ー屋上にてー
冴子：ちょっと、冴羽君これ何のまね！？
遼：俺、冴子のこと好きなんだ！愛してる！付き合ってくれ！
冴子：（困惑して）え・・・。そんな・・・。
ねずみ：遼、ついにやったか！？
女子Ａ：槇村君、早く止めなさいよ！
槇村：・・・。
冴子：ごめんなさい。凄く嬉しいけど、私には彼が居るから・・・。でも、友達としてならいくらでもあなたと付き合ってあげるわ！
遼：やった～！！
ミック、ねずみ：遼、良かったな！！
冴子：秀幸、遼と友達になってもいいでしょ？
槇村：好きにしろ。

（現実に戻って）
美樹：あの後、必ず３人一緒に行動してて、別の意味で有名でしたよね。でも・・・、高校最後の夏休みに冴羽君と野上さんが初体験して、槇村君との仲は終わっちゃいましたよね。
（完）

＊里奈さんと将人さんもまたコント考えて下さいね(^-^)


### [8377] TAKESHI	2002.10.21 MON 16:27:44　
	
＞[8370]将人様
やっぱりやりにくいということもあるかもしれませんね。ルパンの声、今は栗田貫一さんでしたね。はっきり言って、前の声優さんと声そっくりです！山田さんが亡くなってからルパンどうなるのかと思ってましたが、栗田さんのモノマネがそっくりだったということで、ルパンをやることになったようですね。PS2でルパンのゲーム出るそうです。なら是非、CHもゲーム出して欲しいぃーー！もちろん、アクションゲームで！

逮捕しちゃうぞ、やっぱり明らかに違いますよね。アニメはやっぱおもしろいです。ドラマは・・・内容は別として主役二人が美人じゃない。友達も同じこと言ってました。

＞[8374]千葉のOBA３様
今日は雨でしたね。忙しいみたいですが、お体はもう大丈夫ですか？

### [8376] 千葉のOBA3	2002.10.21 MON 10:24:20　
	
すみません、また登場。
将人さま、ありがとうございます。掲示板に寄らせていただきました。

時間やはり、おかしいですか？今１２時４分です。

### [8375] 将人（元・魔神）	2002.10.21 MON 07:54:18　
	
＞[8374] 千葉のOBA3様

この書き込みを行っている名前の「URL」欄に、僕のHPの
掲示板に直接行けるHPアドレスを入れておきましたので、
これで行ってみて下さい。

### [8374] 千葉のOBA3	2002.10.21 MON 06:40:21　
	
おはようございます。今日は雨だし寒いです。いそがしいのと体調不良で土日はフラフラでした。

＞今週号の感想・・・ですが、皆さんに言い尽くされて、そうですねー、アシャンが痛々しいです。すべて夢ちゃんの父親をアシャンが殺した時から始まって、これも運命と思うなら、運命なんだろうけど、でもそうすると私の中のどこかで納得していない香ちゃんの死を、これも、運命なのよね、と簡単に受け入れてしまいそうで・・・。今回のお話は、いろいろ考えさせられました。しかし、やはり怪しすぎた風間さん。やっぱりあんたがＤなのね。

８３２６　もんちさま　はじめまして！私もＣＨで、翔子さんの時のお話大好きでした！ホントにあのあと、りょうちゃんの言葉の続きを聞きたかったです！！

８３２７　将人さま　将人さまのＨＰにいったのですが、「雑談用」の掲示板て、どういけばいいのでしょうか？すんませーん、パソ無知なものなので、きわめて初歩的なコトを聞いて・・・。（恥）

８３３０　ＯＲＥＯさま　昨日は我が家の庭の柿もぎをしました。こちらも順調に寒さに向かってますが、寒いのイヤー！でもカナダは想像できないくらい寒いんでしょうねー。

８３３７　いちのさま　いちのさまもお酒はダメですか？私はマズイとは思わないのですが、ほとんど飲めません。でも見かけが飲めるように見えるらしく（？）私がお酒は飲めないと言うと、みんなものすごく驚きます。私はウワバミか！？

８３４０　おっさんさま　おひさしぶりです。おっさんさまも喘息なのですか？風邪は喘息を併発するのでイヤですね。おいそがしそうなので、くれぐれもお大事に！

＞ｃｈｉｋｋａさま　遅ればせながら、お誕生日おめでとうございます！！この１年がｃｈｉｋｋａさまにとって素晴らしい１年でありますように。・・・ところで、うちの高校生の息子にライジンが学校に届けられてないか、２学期に入ってすぐに調べさせたのですが、うちの学校には来ていませんでした。残念。持って帰らせようと思ってたのにー。

＞マイコさま　テストいい点で良かったですねー。うちの中学生は今日からテストが返ってきますが、現実と向き合いたくないワタシです。？？？

それでは、本当に寒いです。みなさん風邪ひきませんように！

### [8373] 将人（元・魔神）	2002.10.21 MON 00:34:05　
	
たま様、私のＨＰの掲示板への書き込み、ありがとうございます。
イラスト集は、いも様が見つけて購入されているんですね。
イラスト集が手に入る事になって本当に良かったですね。

### [8372] 将人（元・魔神）	2002.10.21 MON 00:12:28　
	
＞[8371] 里奈さま
里奈さま、顔写真のメール、ありがとうございます。
掲示板で顔を知らなかったので、うれしいです。
美人ですね。かわいらしいと言った方がいいかな？

僕の写真は太っていてイメージ崩れちゃったかな？
最近の写真なくて、おととしの1人の写真と、去年5月に
父・母・妹と、家族4人で旅行した時の写真です。

### [8371] 里奈	2002.10.20 SUN 23:50:25　
	
☆８３７０　将人様
画像ありがとうございましたぁ～♪
そんな簡単に顔を見せていただけるなんて思ってなかったんで嬉しいです！里奈の顔画像も送らせてもらったんで見てください♪携帯のカメラで撮ったやつだから画質良くないですけど…。

### [8370] 将人（元・魔神）	2002.10.20 SUN 23:05:56　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
また、操作を間違えて2回同じ発言してしまいました。
「よく低予算だから～」は、[8343] 実葉さまへのドラマについて
でして、[8348] マイコ様へのテニスについてでは無いですよ。

歌が変わったって言うド＠えもん見ました。
（先週、話題になった時に見れなかったので、今週はビデオに録画
して）
オープニング、エンディング変わりましたね。
OPを聞いて何？男性の歌声！しかもリズムもちゃうし
絵も何か変？？
その後、話に入って、何？このミニドラってのは！今の子供には
常識のキャラなんですかぁ～？
エンディングのゆずの歌、いいんですけど、なんかアニメ王道の歌
ではなくて、タイアップ曲みたいやな～って今までの僕のドラの
イメージが、ガラガラと音を立てて崩れました。

＞[8360] 無言のパンダ様
＞スーパー＠イヤ人並みのジャンプ
確かに、すごい漫画的なジャンプでしたけど、
「スーパーサイ＠人」って表現ちょっと笑ってしまいました。
懐かしいな～。
子パンダさんの風邪、早く治るといいですね。
僕の方は、風邪で土日ずっと寝てました。（汗）(^^;

＞[8361] TAKESHI様
ＣＨのＳＰ作って欲しいですね。
ただ北条司先生はパラレルワールドと言われてますが、ＡＨという
続編で香さんが亡くなっているので、出しにくいのかも？
ＣＨとタイトルを付けた作品では、香さんは生きているという設定
でアニメを作ってますって、テレビで説明して放送するってのは
難しいのかな？
同じ日テレで毎年やっている＠パンも、原作漫画で死んだって
思える場面で連載が終わったり同じ作者の方だったか忘れましたが
4世、7世って出てたり、主役の声優さんが亡くなって交代しても
まだ続いているんですけどね。

「逮捕しちゃう＠」は原作コミックは見た事ないのですが、
ケーブルテレビでアニメ版をちょっと見てました。
原作のファンの方はアニメ版も不満あるみたいですが、
ドラマ版・・・あきらかに違いますね。

＞[8362] Ａｙｕ様
回想シーンで学生でも冴羽さんは一緒なんですね（笑）

＞[8363] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
＞細かいトコまで見ちゃうのはもうクセみたいなものなんで。
すごいですね。僕はいっつも大雑把にしか読んでいないので（汗）
新聞など、なにか良く書き込んでそうだなって部分は、注意して
見るんですけど・・・でも、3巻で信宏が銃を隠すのに使った
雑誌とかも、気が付いてなかったけど。

風間さん犯人説、ほぼ確実じゃないですかね？

＞[8364] たま様
たぶん今はアニメ業界で「昔のアニメのリメイクブーム」に
なるつつあると思うんですけど、ただ対象がCHなどの10年前
じゃなく、今のスタッフやスポンサーとかのえらい人が
子供の頃見た20年、30年前（1970年代前後とか）みたいですね。

そのリメイク作品とかの傾向で、例えば「サイ＠ーグ0＠9」とか
「キカ＠ダー」「真ゲ＠ター」「マジン＠イザー」などは
昔のアニメ作品の絵ではなく、原作漫画の画風のデザインで
やっている傾向があるので、もしＣＨが再び作られるのなら
原作漫画の画風により近づく可能性ありますね。

中には、主人公が女性だったので元の少年漫画から少女漫画風に
なった物もありますけど。
さすがに少女漫画風のＣＥやＣＨは、見たくないな～。

＞[8367] 葵さま
僕も、月曜＠ラマランドは、よく見てましたよ。
この前は、悪い例みたいに書きましたが、あの当時は毎週、
日替わりで、色々な作品がドラマになり、好きなアイドルが
出ていたので、あれはあれで良かったんですが、今のドラマがね。

「ラ・セー＠の星」の歌詞、コピーして保存しましたか？
良かった。あの歌詞カード見ながら打ち込んでいて、誰も
見てくれなかったら、無駄になってしまうんだろうか？
って心配していたんで・・・。（汗）(^^;

＞[8369] 里奈さま
ＲＡＩＪＩＮで勉強ですか？大変ですね。
僕は全部読むの、あきらめかけてます。
ＣＤの音声のあるＣＨだけを、音声を聞きながら追いかけてる
ぐらいで・・・。（汗）(^^;

里奈さま、よかったら顔写真送って下さい。
たぶん里奈さまイメージとは、違うって夢を壊すだろうけど
僕の写真もメールで送りますよ。

### [8369] 里奈	2002.10.20 SUN 21:46:07　
	
なんだなんだ？今日もカキコ多いっすなぁ～。自分の最後のカキコがすっごい下にあったから焦ったわ（汗）
さぁ！今日もカキコして、それから限界までＲＡＩＪＩＮでお勉強だわ♪ＲＡＩＪＩＮが月刊なのは嬉しいんですけど、一ヶ月じゃマスターできない里奈ちん…。

☆８３５６　もっこりアニキ
美樹ちゃんが愛用している銃はコルト･キングコブラですよ。
里奈も射撃してみたぁ～い！小学生の頃からの夢なんだけど、海外行かなきゃ無理よねぇ～。仕事とかじゃなくて、プライベートで海外に行けるようになったら絶対実現させてやる！！里奈は銃に詳しくありませんが、シリンダーも物がイイです♪

☆８３５６　chikka様
あぁぁー…、里奈もchikka様の授業受けたいですぅー！今毎晩、テストの前夜みたいに一生懸命勉強しています。単語とかも詳しく調べて、自分にあった勉強方法でね！私書かないと覚えられないんで、せっかく調べた単語もすぐ忘れちゃうんです。かといってＲＡＩＪＩＮに直接書き込むのはイヤ！できるだけ綺麗なまま残しておきたいんだもん！だから、たまたま家にコピー機があるのをイイことにＣ･Ｈの和訳ページのみコピーして書き込んでます。もう真っ黒（汗）それもファイルしてまとめて…。こんなに勉強が楽しいのって初めてかも♪もし和訳でもわからないことがあったら、教えて下さい！お願いしますぅ～。ってゆうか、chikka様にお茶の間留学して欲しいです（笑）生徒になります！

☆８３６４　たま様
あらやだ、里奈ちん毎日イラスト集探してたんだけど将人様がお持ちだったんですね！？良かったですね、たま様！

☆８３６２ Ａｙｕ様
やっぱり、問題児３人組とはリョウ＆ねずみ＆ミックでしたか。この３人が｢海坊主の生徒｣ってのが新鮮。よみながら｢海ちゃんとリョウ達はどれくらい歳離れてるんだ？｣って考えちゃいました。またコント書いてくださいね！♪

☆８３５３　マイコ様
なんか自分の顔画像を送信しあうのが増えて来ましたね！里奈がマイコ様＆ＴＡＫＥＳＨＩ様の画像の感想なんか書いたからかしらん…？
誰か里奈の顔見たいって方おられますかぁー！？どんどん公開しちゃいますよ♪でもじつは、里奈のデジカメ、まだパソコンにインストールできてなくて画像の取り込みができません。携帯のカメラでしかダメなんだなぁ～。携帯からパソコンに画像送れるの？やったことないんだけど…。

### [8368] 葵	2002.10.20 SUN 19:56:35　
	
　時間表示がかなりヘンです。ただ今２１時３８分で～す♪

### [8367] 葵	2002.10.20 SUN 19:52:24　
	
　ニュースで日本音楽コンテスト（とかいうの）のバイオリン部門を紹介してましたが、残念ながら上位入賞者の中に夢ちゃんはいませんでした。演奏の途中で銃撃されて、なおかつ阿香に助けられて…あの状況じゃ入賞はムリか…。(^_^;

＞いもさま［８３５０］
　昨夜はどもでした。セブンのディスプレイのとこ…私も助けられた事あります。しかも創刊第３号だったっけ？ＡＨが初表紙飾ったヤツ。見つからない～となげいてた時に発見したので、そのときの感激といったら…！（私は了承も得ず、勝手に取っていきましたが…☆）ガラス越しに微笑む阿香は忘れられませんわ♪

＞ｃｈｉｋｋａさま［８３５６］
　久々の「助動詞＋ｈａｖｅ＋～」に頭痛がした葵です。ｃｈｉｋｋａ大先生にもう少し早く出会いたかった…？！

＞将人さま［８５３７＆８５３８］
　月曜ドラ〇ランド、ありましたね～懐かしい…。私はわりと欠かさず見てたクチです。河〇その子の「みゆ〇」は好きでしたね。（妙にヘタでしたけど☆）あ、ＨＰ拝見しました。確かに似てますね。「ラ〇ーヌの星」の歌詞、つい嬉しくなっちゃってコピーして保存しましちゃいました♪

### [8366] TAKESHI	2002.10.20 SUN 18:19:33　
	
＞[8356]もっこりアニキ様
美樹はコブラじゃなかったですか？後、ミックはデザートイーグルだったと思います。

### [8365] もっこりアニキ	2002.10.20 SUN 17:47:11　
	
たまさま今日は冴羽商事お越しいただきありがとー！！ところで次元の銃はS＆W４４マグナム６インチですぞ。パイソン３５７はリョウちゃんだけです。ちなみにロバートはワルサーP３８でしたねー。では美樹はなんでしょう？

### [8364] たま	2002.10.20 SUN 16:01:16　
	
昨日雑貨屋で、
ワルサーＰ３８（ルパン愛用）とパイソン３５７マグナム（次元愛用）というライターを見つけました。
パイソン３５７って次元大介も使っていたのですか？
てっきり、リョウちゃんだけかと思っていました。

＞いも様　【8350】イラスト集の件ありがとうです。

＞chikka(Eastern Shizuoka)様
一日遅れですが、、、
『Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ』♪♪♪
素敵な３２歳になりますように・・・☆
そして、【8356】の英語訳！！！すっごく分かりやすいですーーっ♪
chikka様の授業は「身に付く英語」「忘れない英語」のように感じます。
私もchikka様の生徒だったら、きっと今でも習ったことを忘れずにいたかもしれません。
だって習った事をほとんど覚えていませんもの・・・。

＞将人（元・魔神）【8357】【8358】様
イラスト集の件ありがとうです。
もんち様へのレス・・・
「漫画の週刊連載では何週間かかかったエピソードを1話30分に納めようとしてかなり削られていましたからね。」
・・・私もまったくの同感です。本当そうですよね。
アニメの絵も描く人によって違う顔になってましたものね。
アニメ業界で「昔のアニメブーム」とかが起こって、Ｃ・Ｈ等が新しく放送されないかなぁ～。

### [8363] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.10.20 SUN 14:11:13　
	
　こんにちは～。

＞［8340］おっさんさま、［8341］たまさま、［8344］ＯＲＥＯさま、［8350］いもさま、［8357］将人さま
　いや～ん、そんなに褒められたら照れちゃう（笑）　細かいトコまで見ちゃうのはもうクセみたいなものなんで。
　あと、風間さんのコト・・・これでやっぱり違ってた、りなんかしたら、わたしってば大恥ですよね（苦笑）　わたしも最初読んだときは、やっぱりただのキザ男くんなだけだったのかな？とか思ったんですが、もう一度注意して見てみたら・・・あっ、いなくなってるっ、て気が付いちゃったんで・・・やっぱりＤＷだったんだ、って思ったんだけど。

### [8362] Ａｙｕ	2002.10.20 SUN 10:03:51　
	
将人様
ＣＨの依頼人も教師ネタに出すのに賛成です！！「海坊主先生と美樹先生」のミニコントの番外編（回想シーン）を考えてみました。学校は女子高から共学に変えました。

ＣＨキャラ教師編ミニコント・番外編～海坊主先生と美樹先生、問題児３人組～
（昼休み、職員室にて）
美樹：先生、あの頃は色々な思い出がありましたね。
海坊主：そ、そうだなぁ・・・。
美樹：特に、問題児３人組の冴羽君と神谷君、ミック達には先生方かなり苦労してましたね。
～回想シーン～
（遼、ミック、ねずみ女子更衣室を覗く）
女子Ａ：キャー！！また冴羽君達が覗いてる！！
海坊主：コラー！！お前らまた覗きなんかしやがって。校庭１０周だ！表で頭冷やして来い！
遼：あの先公、俺達ばっかり目の敵にしやがって・・・。
ミック：なぁ、遼、ねずみ海坊主先生の事を次の校内新聞ネタにするのはどうだ？内容は「問題児３人を目の敵にしておいて、自分も教え子・美樹の着替えを覗いている」って内容で。
ねずみ：グッドアイデア！！さすが新聞部長！！
遼：じゃあ早速美樹ちゃんの写真を準備しないと。次の俺達のクラス（３年Ｂ組）は体育だ！！更衣室へレッツゴー！！
（男子更衣室、覗き穴を見ながら）
ねずみ：おー、着替えてる着替えてる。
遼：我がクラスのマドンナはいずこに・・・。
ミック：カメラの準備ＯＫだぞ！！
（背後から海坊主が現れる）
海坊主：本当に準備ＯＫだなー。
遼：そうそう。えっ、うわー！！！伊集院が・・・。出たー！！
ねずみ、ミック：ギャアー！！
海坊主：また懲りずに問題起こしやがって！！今週１週間罰として体育館掃除＆便所掃除だ！！わかったな！？それから放課後残って生徒指導室で反省文書け！！

それからこの３人は毎月校内新聞のトピックスネタにされ、他校にも噂が広まってしまった。校内掲示板にも「指名手配」などと書かれてしまった。

### [8361] TAKESHI	2002.10.20 SUN 09:37:18　
	
＞[8357]将人様
SPの企画とかないんですかね？AHもCHも大人気なのに。

漫画のドラマ化の話がでてるようですね。今週、「逮捕しちゃうぞ」のドラマありましたね。原作はもってるんでドラマ見ようと思ってましたが見逃してしまいました。昔、「サラリーマン金太郎」やってましたが、父は原作が忠実に再現されてないからおもしろくないといってました。やはり漫画のドラマ化はむずかしいですね。「逮捕しちゃうぞ」の主役二人も漫画に比べると全然にてない。

＞[8359]もんち様
よかったですね！リョウもなんだかんだいいながら、香のことが心配なんでしょう！こっちでも再放送やってほしいなー。

＞[8360]無言のパンダ様
風邪、回復に向かってなによりです！
